
\beginsong
\songname{Jantarová země}
\songautor{Pavel Lohonka Žalman}

\verse
Do [Ami]splašenejch [C]koní už zase lovci [Ami]střílí
ulicí je [C]{}ženou dolů k ohradám[Emi]\newline
zítra jako [Dmi]vloni hra je pro ně [Ami]dohraná
bujný hlavy [Dmi]skloní někam do [Ami]trávy
\endverse

\refrain
[Dmi]Krá, až si kabát [Ami]změní
[Dmi]krá, bílé vrány odletí[Ami] { }
[Dmi]krá, v Jantarový [Ami]zemi,
přistanou [F]v jiném století[Emi, Dmi, Ami, Dmi, Ami] { }
\endrefrain

\verse
Zamčený jsou stáje, kat už hřívy stříhá, 
lovčí král je v kapli postý korunován, 
sníh pomalu taje, těla stromů se probouzí, 
v jantarový zemi bude zas co pít. 
\endverse

\refrain
{ }
\endrefrain

\endsong
